如果日本動漫角色係真實，依家日本會變成點？

金田一同柯南令到日本死亡人數急劇增加
柯南啲爆炸搞到啲基建無哂
日本跑得最快嘅人40碼要成4.2秒 (一時踩錯腳4.1咁lor )

仲有冇其他？

超人：日本一早陸沉
幪面超人：地球一早消滅左

全世界比日本高中生統治

高達沖埋出宇宙啦
日本早就hihi咗

咪撚咁小學雞啦

GPhone坐緊鹽Dllm係度Ff堆DOn9野

係
對

乜都拉去政治 , 講政治返時事台啦

你諗住絕食定自殺呀？

透明人間

有琦玉都無咁幾個城市
有父親大人成個日本無哂人添

地球滅亡左n次

幾個星期一單老謀 死得幾多

邊個黎

夜神月會唔會俾柯南金田一L圍死

一早就沉咗

成街都係死mk

差啲以為講緊gundum

做社畜好開心
大家都自願開OT

變左11區

足球，網球會被列入為高危運動

成個世界都係多重影分身